唔好再睇男人EEEETV 李萬璣根本就係藍

Ok

佢以後賣乜廣告

即blacklist

得，又想扮中立撚
已確定係藍
88

即係藍屍。
掰

條底褲就黃又扮清高

歡迎加入Tat Ming Pair

屌
講咁多嘢解釋自己係藍

點做叫黃 聯署 投票 罷買都唔撚識？

唔會再睇

究竟佢d片有咩咁好睇前個排連登仔係咁吹奏，頂多得朗誦個條好笑d之外其餘都係垃圾

退訂
完

得唔睇 死中立撚 根本藍
爭取自由又唔要暴力
屌你香港依家有民主先得架
你係民主國家用民主方法咪冇暴力囉
人地暴力 你唔用暴力 就比人恰到上心口

幾時加入KOL100

死忠: 證據呀!!!!

Bye

又係呢啲扮淺黃但實質暗藍嘅仆街

byebye

可能已經係

Unsubscribe得

淺黃feel囉 識唔少中年人都係講啲咁嘅嘢

是非不分 Blocked

唔講好過講扮中立真係死罪

佢屋企發生咩事

退訂完成

慘 答得咁撚差
大獲啦
連自己受眾係咩人都搞唔清楚
心入面咁諗都唔做講哂出黎既
扮都唔扮下

唔撚係黃
淺黃都唔撚係
bye

bye 男人EEEETV

退eeeetv啦，我仲想睇呀屌你。
同埋佢屋企人咩？冇聽過

好耐冇睇佢哋啲片

五大訴求咪已經界定左
有幾難答 全部支持嘅咪黃囉 成大篇文都唔知up乜 人哋私唔私鳥根本都唔影響五大訴求本質
你照樣可以用任何手段達致五大訴求

真心 一條高質彈起就收皮

對呢個channel 無乜好感，無follow 過
D 片好悶，又多廣告

屋企人藍咪藍
大把手足屋企人係藍
乜撚野我愛佢地on99

佢話早兩日連登有post講佢，係邊個post

有無人睇完篇文1999

下但係之前果排d 片e.g. TG rap 歌，武打擂台 etc
淨係憑一兩句就屈佢係藍既人究竟有無了解清楚

中立撚

+1 求lin

連衛兵全軍出擊
又屌走一個同路人

有冇link

冇睇好耐 unsubscribe得

佢咁回應絕對唔係同路人

下你連中文都唔識抽下水就係黃咁全世界都係黃啦

［藍絲youtuber扮黃搵食可恥］男人eeetv定藍人eeetv？

搵到

Ok,取消左訂閱
本身唔係特別好睇
諗住大家後生仔支持下

好似夾硬搵手足有咩不是
根本BBQ就唔係重點
係咪成個運動做岩哂所有野
企哂道德高地
先肯支持？先肯話自己黃？

unsubscribed

屌你知唔知咩叫食兩家茶禮
條撚樣開個post答到懶中立咁知咩事啦
同閪Ming一撚樣

無啦啦衝出柒

推到佢仆街

我現時自己食黃飯～我現時自己食黃飯～我現時自己食黃飯～

取消訂閱

藍屍、中立撚都會鬧兩句林鄭、話政府廢
不過同時會支持警察、黑衣抵死、暴力唔好、唔好阻我返工

其他都好撚垃圾 睇左少少接明星收工
尷尬到睇唔落去

攻擊勇武當同路人？
敵我不分on99

藍絲confirmed

其實佢冇完全話過自己係藍。。。
利申：冇睇過

睇完佢解釋，又一個自以為旁觀者懶深入思考既藍絲

你想喺政治問題上搵絕對正確係無可能，因為根本唔存在岩定錯，仲話要諗到先出聲，咁即係想唔出聲但又要人地覺得你黃啦。

通篇無提過一句黑警但又提起燒傷人既手足，李先生係咪覺得警察執法無錯啊？

點算係黃，真係咁難界定咩？想唔想重組警隊？想唔想要真普選？想唔想脫離共產黨？想唔想還721831受害人一個公道？係咪手足偶有良莠不齊就影響左你對民主既追求啊？

定係你唔想界定啊？

死仆街，仲賤撚過班藍絲。
屌你老母

其實佢地有表態啦
男人ETV係咪傻撚左？？？竟然夠膽拍片串警察！！

又出mv
哥陣肯搵wingto拍片仲唔夠?
完全係似係藍絲打擊年青youtuber既感覺
看圖作完文未？成班打手係到

898

原post大量死忠護主犬

依個時期已經唔會有中立
唔好同我講乜柒示威者好暴力 要和平談判嗰啲說話
非黃即藍 割

人地藍絲識kol100計劃
你就打擊淺黃channel

此消彼長，自己諗

仲要扮到好似好理智咁
暴力唔啱㗎

hi lmk

哈
條友扮都唔扮你話人淺黃

條底褲淺黃

嗱我就中立嘅
每邊各打五十大板
呢啲先最仆街

連登小學生一定要人地講我係乜㔾乜
用字唔一樣都係5毛係鬼

自己最憎共產黨 但係做既野就完全一樣

叔一燒
我睇完係嚇左嚇
但知道係個呀叔斬人先
即覺得燒得好

唔出聲做個低調既偽黃咪好，
衝出黎柒，
而家黃youtuber告急，仲講d咁既野搏屌

Ching唔識字？

淺藍都唔係學人扮黃

阿哥做警犬呀？講到咁隱晦

佢藍定黃都唔睇
d片無料懶好笑

有冇諗過就係因為黃藍搶緊youtube先會有依個post出現，一個P牌仔開嘅post，大家自己諗下

本身支持後生，但呢個時間仲可以中立.....

得人地會錯
連登仔唔會錯 食人血汗錢都係不完美可以改善
人地做錯要死全家

唉 本身好支持佢地...
唔回應仲好過回應
而家咁中立冇用
藍屍會睇你地咩? 廢老會睇你地咩
咁大個人黃藍自己都唔識分?
絕對岩絕對錯都分唔到仲話咩做man仔?
呢大半年訓撚左呀?
好撚失望

點解冇啦啦講起？佢哋最近出咗片？

根本係藍，完

咪驚啦agency 我唔係P 我推

香港就係太多依種懶清高既人
Q住雙手企喺道德高地

898 即un

訓醒未?
過咁耐黃就黃 藍就藍
仲扮咩中立

典型藍絲扮理性

隔籬post仲咁多人幫佢講說話

Unsubscribe

淺黃囉

Un

俾人屌兩句就轉為藍youtuber？咁兒嬉架咩
我地都成日屌林卓廷同長毛架啦，咁佢地咪要轉民建聯

佢唔代入佢老母荃灣比人斬腳？

根本係典型藍絲思維一直強調打人就係唔岩但就永遠唔講警暴問題企係道德高地審人，扮曬有理性咁但永遠唔諗下前因後果

好似小薯茄咁
唔玩表態
係啲片到暗示下
鏡頭下食下黃店已經得啦

關公

前面話「鄉黑打人一定係錯」
後面就話未思考到咩係「絕對嘅錯」所以唔出post

本身冇留意佢係藍定黃
但打咁大篇野都唔敢話自己係黃嘅
典型藍絲扮中立撚

傻鳩
做到嘢就係手足
2020仲用顏色分自己

我淨係用顏色分舖頭

所以依條友幫唔過

得一條朗誦片好笑 其他都笑唔出

事源係咩?

同感

唔會轉藍, 但打擊到1個就少1個, 無蝕底既
每次整走你1,2%支持者, 長遠睇幾襟計架

最重要係落下藥, 等你心有條刺, 短時間唔會發作, 但他日有做左咩大錯就可以令你將過往所有是非拎哂出黎清算

佢屋企人係做咩
利串無追post

中立偽道德撚

個啊叔有斬人咩？有無片
利申：唔係質疑，純粹想俾啲證據屋企人睇吓

unsub sin

藍人blueeetv

睇到好撚尷尬
做乜春

有達哥Ming仔嘅回應做曬版都仲可以答成咁
btw 佢最初啲片係幾有趣嘅，近期啲片真心幾垃圾下

幾時都話，覺得用念力同體制內抗爭可以成功先係唔理智

唔洗理啦，見佢咁樣懶係理性咁已經唔洗睇落去
如果你見到叔一燒接受唔到嘅話，你真係叫自己做藍絲比較適合
事實係太多手足喺運動初期不斷被藍絲騷擾同私了，勇武為咗停止破窗效應先以武制暴
如果唔咁反抗你話我知可以點？李萬璣係咪想答我：「報警囉，唔係點呀？」

未思考到所以唔講
哲學家？

聽完即刻unfol
又係d懶有型MK仔
要critical又係篇文唔講
一句講晒冇嘢係絕對啱或者絕對錯
就完
誠意又無
討論又無
立場又無
唔知你開po做乜9

個阿叔係自燃

人哋連自己黃藍都唔知啊 同路人？

可以加入MING仔喇, 謝謝!

又唔見黑警打人佢屌返黑警

日日花咁多時間批鬥啲無關痛癢既人
花啲時間做正經嘢好過啦

個人認為「一直關注事件」其實答得仲好
當時見到達哥咁回應，我真係無乜憤怒嘅感覺，最多係失望
但李萬璣咁樣真係睇到我火都嚟，仲喺到扮理性

銘銘捐十萬真手足
eeetv人血饅頭fatfat

中立撚囉

見住咁多自殺強姦都仲有中立嘅咩

最近全部都係垃圾廣告已經無睇，最on9係接放工

個channel真心唔好睇
真係會睇到笑出聲嘅youtuber得以前嘅captv

有攞刀仔？

個po 6個鐘前應該唔係
但我又搵唔到第二個似

對佢好撚失望

老實講，去到呢moment講得出私了唔啱嘅人可以算同路人咩？
當年左膠大叫唔好打，最後係點？
當年我地選擇報警想用法律制裁搞事嘅藍絲，最後又係點？
你答我啦，李萬璣

推啦

好失望，unsub先

食屎啦中立撚

咁耐以黎冇出過聲都知唔係同路人

同問

全世界退訂

點解答得咁撚差
光時又冇 五大訴求又冇

true

very true 大J 阿澤我到宜家都係麻麻地

你兩個partners真係多得你個柒頭唔少
係都要衝出黎柒
unsubscribe

呢個世界係無淺黃
只有淺藍
屌你老母

冇左兩千訂閱，繼續

同藍絲扮理性講嘅野一樣又係你爭取民主冇錯呀，但係唔應該咁咁咁唔應該影響到人返工

屌你老母 食屎啦 藍屎

一開返果個post 發現
離地撚垃圾藍絲youtuber 林曉翠 jade lam like wor 屌

睇頭兩句已經confirm藍

中立
佢以為睇佢哋啲片嘅係咩年齡層？個個年齡層嘅政治取向又會唔會接受中立呢？

屌 連登仔最叻啦
圍爐自己打飛機
要事唔做 針哂所有冇咁黃 深藍屋企既人
架仔賺錢又屌
坡佬又要屌
原來咁叫光復香港

屌你老母

有大J唔推

推呢條廢柴?

淺黃即藍
任何唔係黃到金既即係藍

smith細佬之前先食人血饅頭，賣$200電話殼話義賣，又唔撚係捐錢，話自己誤解「義賣」兩隻字

同條垃圾Ming仔一樣

本身都唔撚出名 仲要藍 快去含撚啦

請善用起底功能

咁咪好

接放工好悶

第一句已經露曬底

巴打講得好好尤其係政治上尋找正確根本On9
蠢唔緊要
但唔知自己蠢仲懶醒懶旁觀者清真係好撚攞命

從來冇睇過 純粹入黎踩一腳
中立

2020 仲質疑手足
你都藍藍地架啦
點解我地黃唔可以做到
4點班狗 盲撐手足
當你打一班無理冷血既人
你仲用人道 底線
係唔撚會贏架

典型藍扮中立
永遠只會講抗爭者嘅不是
但係對黑警隻字不提

612係金鐘見過smith

問得點叫做黃，一係弱智，一係扮黃
呢七個月黎你都可以冇立場嘅我真係服撚咗你

含撚啦仆街

啲片愈黎愈低汁
無睇好耐

如果被黑警打嘅係自己d仔女, 藍絲一定話冇問題, 抵死
所以如果被私鳥嘅係自己媽媽, 而佢又係藍, 一定係冇問題, 抵死
完

佢係商台開mic果陣成碌撚咁唔講野
已經知條友有幾多料

Pin this
Btw冷處理算，佢又唔係tvb嘅人

倒果為因中傷勇武，隻字不提黑警惡行係同路人連佢自己都唔肯定自己係咪同路人呀，你有無睇曬篇文㗎

其實得醉酒朗誦好睇

光復香港 時代革命都唔打句就想扮黃
零分 重作

出道都接近一年
一直冇人爆料
一話要打低kol100
就冇啦啦話男人eeetv係暗藍
有冇咁橋

點解可以答得咁差自己收自己皮...啱啱先開始做起...
玩撚完

Unsubscribed

中立撚賤撚過藍絲

smith細佬呀哥明知partner藍channel都扮黃

呢家仲有中立

如果我屋企既廢老俾人叔一燒
諗到都扯扯地

bye unsub

白牆二人組成日講講下自己係到笑但其實有時都唔get笑點係咩

保家衛國？721打大肚婆同記者叫保家衛國？知唔知咩叫先撩者賤？

我屌你老母李萬璣，由男人etv 第一集開始追到依家，如果我唔係睇開你哋啲片都冇咁嬲

除咗失望，我冇嘢補充

推

我好撚憎林鄭
黃藍都憎啦而家，民主自由支那夠話自己有

講咗咁耐其實邊個黎

事源有人喺連登個黃藍youtuber list marked咗男人eeetv做有待查證係咪黃，講李萬gay疑似藍，之後琴日eeetv ig出咗個 story 講呢件事，今日佢就出呢個ig

Unfollowed

其實全部都係由smith 帶起，佢情人節，足球嘅旁術已經好討厭佢

有冇懶人包

負皮是俾佢的

又扮哂中立 唔係藍乜都得

有期成日見到佢地出新片嘅po諗下係咪打手

佢最多係一O-O，或者唔夠黃，未至於藍呀嘛
利申不嬲都無sub過

黃圈YouTuber 都未搞得起
就開始搞分化
香港人唔該諗清楚自己有冇本錢去玩分化

借呢類post 認清啲五毛 不服來辯

Bomba 2.0
讀COMM都答得咁肉酸

bye

屌你老母，私鳥暴力，唔諗下點解要做到呢步
警暴，藍屍打人又唔撚講，俾人打完再變被告唔撚講
食屎啦賤種！轉做KOL100啦去

黃店大家都識講唔應該將門欖set到咁高
點解人就得？

但smith幾黃

記得封鎖埋佢地個channel

補圖

Blacklist

大佬，我一開始都好似你咁諗
問心，佢答到咁撚垃圾，叫人隻眼開隻眼閉都唔得啦

上年6 月尾你講呢d 都仲可以斟酌
今時今刻仲係咁你一係智力有問題既阻膠一係藍扮中立
無其他可能

blame the victim已經un得

原本都會睇下
而家慳番了

100%agger

咁搞法會同日本學運同一命運，就係慢慢失去支持
要做嘅係吸納更多光譜，令更多人take action
唔係指責

中立前提雙方意識形態 價值觀差唔多先有得比你中立 美國民主共和2黨就得 黃藍點解唔可以中立 一個係中共下獨裁 一個係追求民主自由 2個價值觀咁撚唔同點中立 知你mon緊post 你中立幫助長緊極權果一方 咁同藍有咩分別？ 你連五大訴求 缺一不可都唔敢講 學咩人講黃？

byeeetv

Push

Unsub

真黃唔會問
本身覺得做呢d 野有問題先唔會去做

三個入面，最唔like就係佢，成日想做世界仔，但係又做得好突兀

由佢無提警暴 記者被插肺 文宣劏肚 再到自己comm出身 提都無提過傳媒被打壓 講緊唔單止佢bu師兄弟姐妹 仲有商台早排旺角比人直射布袋彈 都知佢藍啦

第一點已經徹底講左自己係藍，但想笠層黃係面扮下嘢
呢類係仆街中之極品

自認最好
唔會再花精神落去搵偽黃

佢啲partner俾佢累撚死
篇嘢有無俾成team人睇過先出街？

應該係叫黑警死全家都會內疚到打冷震嗰啲人

已unsub

係黃嘅，唔會講咁多廢話，肯公開精簡地post句林鄭黑警死全家同香港獨立已經得，係藍扮黃先解釋咁多

藍都係黃光譜之一

乜撚嘢叫黃...掛？？？黃就黃，佢自己都質疑自己係咪黃

一早知啦屌，大家都係為錢姐

Ok

笑咗

本身已經唔係多人subscribe
得6萬幾人
Ok已unsubscribe

之前見佢地有片抽催淚煙水，諗住佢係黃，
琴晚仲突登搵男人eeetv睇，點知原來連有自信咁承認自己係黃到唔敢，對佢好失望

但人哋連黃都唔係喎ching

個問題就係呢到
連自己都唔敢話自己黃，咁求仁得仁囉

真
黃色youtuber就一定唔係佢，不過未到批鬥嗰個，唔駛特別撐就得

根本一方面喺度話而家啲KOL垃圾
另一方面又捧啲垃圾出嚟
講真朗誦嗰條片係好少但都唔應該吹奏啦
都係啲戇鳩仔作風
香港幾時先可以真係有d有個人風格嘅KOL

我都唔認同係咁指責 如果對方係黃既話
但呢個擺明係中立撚啦 黃係邊？

同mingjai一樣衰過唔回應

unsub 左既反正開左youtube 唔該順手sub 返一個真黃youtuber
例如鄺仔, 鄺仔都少sub 過佢呀

今時今日都仲可以中立

佢我唔評論
Smith and Billy 都黃 唔好咁快就unsub住先啦

講真達哥由俾人逼講立場同一直關注我都係撐佢，不過之後去到引戰狗嗰啲痴線回覆就真係唔知講咩好

達哥都話係好早發生嘅事，李萬璣到今時今日點會唔知中立其實係藍 屋企人嗰到我諗都係有人做狗 我當你唔講光復香港，你講返句康復香港時代抗疫都得姐

睇唔出藍喺邊

仆街真係藍.....

衰撚過ming仔
ming仔都叫捐左錢

未分到對錯所以唔action
八個月都未分到對錯俾八十年你好無？

成篇野一睇就知係藍扮黃
藍既就自己死返去微信微博搵大陸人睇啦
不平則鳴 唯真唯善 記唔記得呀

玩撚夠未呀你班連衛兵？人地一隊三個人，因為一個係中立撚所以就棄鳩人成隊人？
你班友而家都共產黨有啲乜分別？

你睇多次個句啦

A

睇唔順眼呢三舊垃圾好耐
終於仆街

俾佢呃撚咗

其他言論唔清楚，淨係睇佢篇言論反對721鄉黑、林奠、支持民主自由，計落淺黃我覺得好合理

成績表發放
大家唔該繼續report

S

原來佢係藍

所以根本抽水唔等如黃 只係知咩野會多人睇
唉

男人老狗 黃就黃 藍定就藍 怕乜認

利申: 廢老藍

又扮中立撚，收皮啦
警暴唔講?

政治路線、抗爭手法，我諗黃營入面都好多評論同爭拗。

但其實黃藍好易分，三個問題：
當香港有一、二百萬人出咗去遊行嘅時候，你身處邊度？
區議會選舉，你投比邊個？
落街買野，你揀邊間？

如果連呢啲呀公呀婆、殘疾人士都參加到嘅活動你都做唔到嘅時候，就咪撚話自己黃

唔講唔知 即係unsub

近排d接放工好無聊，可以unfollow了

棄咪棄
人哋唔鐘意藍絲 唔撚睇都唔得呀？
你而家同共產黨又有咩分別

真係黃根本同藍既人fd唔到

又話要黃色經濟圈又盛
呢個channel 最多都係一個人藍
咁其餘兩個黃嘅手足咪好撚無辜？
之前杜汶澤個台都有個藍絲臭雞啦
係咪即係杜汶澤個台都係藍都係要批鬥？
你個黃色經濟圈都未撚搞得起就係到鬥生鬥死
唔係一直講緊偽黃嘅更加要吸納咩？
連登發生咩事？

真

李生仆街還仆街，但係佢個人既事
個channel係無辜
請各位唔好unsubscribe

屌佢老母

屌 懶係智者咁
佢本人根本就係想做世界仔
不嬲都食開兩家茶禮
佢連side都唔敢take呀
中立撚可恥都唔夠 仲要偽中立
唔怕講埋
佢屋企係有人做狗

同ming 仔差唔多

咁講
ming 仔本身有錢
但佢地三個都仲起步緊邊有得閒錢捐

好！收到曬。講得清清白白好呀，肯認藍Okay but bye

完全冇睇過唔識呢條友，關我撚事

大撚把人話自己黃然後比人話藍
上面有人話支持五大訴求就係黃，但又有人話唔支持叔一燒就係藍，根本連黃藍定義係咩都冇人講得清楚
總之連登仔（可能係五毛風向撚／KOL100）點都會搵到理由話人係藍，咁唔知自己黃定藍都好合理啫

話自己阿媽被獅鳥去justify 自己唔支持勇武
倒果為因
點解廢老會被獅鳥？係因為自己走去打鳩手足

咁多假設性問題，又唔見你假設下自己阿媽俾人捉入新屋嶺？

你可以放過佢
但對家唔會放過我地任何一個

WHO

已un

之前阿檸係夜晚節目講過「有個前同事，依家有少少名氣嘅kol,見人係黃嘅話， 就講啲對方鐘意聽嘅說話，唔係真心」個時個個估lmk 或西瓜， 依家why not both ?

unsubscribed
其實得老蘭個條好睇 其他都唔掂
好耐冇睇

真黃會懷疑自己係藍咩
我諗任何一個真心去過發夢既手足都唔會懷疑

咪臭係
當勇武係黑警會走圍打人

共產黨一貫手法，挑起內鬥

你睇下其他人comment,其實好易分黃藍

因為佢心知老母係絕對無可能會比人捉入新屋嶺

個邏輯咁簡單都推唔到佢係藍？

懶中立 暗屌手足私鳥
屌佢老母 食撚屎啦 警暴呀 講左未呀
五大訴求呀 講撚左未呀

藍撚到仆街 學人講中立 又中立偏黃？
屌佢老母 浪費我時間睇佢片 垃圾

On9

原來係狗仔

我棄關你撚事呀？

屌佢老母咩
咁撚多單淨係提叔一燒？
唔撚提班狗閪、港共、律政司班賤種？

藍絲會坦白認自己係藍絲
但淺黃最撚仆街嘅係明知自己藍仲話自己黃
屌你會認同藍就係淺藍
會認同藍絲嘅何撚來黃
底褲就淺黃

睇少啲呢啲弱智嘢本來就對自己身心都好啲

中立仆街過藍

佢退出咪支持返囉咁簡單
我唔信佢依篇野無俾過另外兩個partner 睇完先出咁on9

已經無睇好耐
d片越拍越勁無聊
上年6月開始見佢地仲拍埋d嘻嘻哈哈片就unsubscribed左

我既理解呢段說話唔係真係質疑自己，而係質疑外間既人點樣定義咩叫黃
如果你自己一直覺得自己係黃但一日瞓醒發現無啦啦比人話你藍扮黃，你都會問返對方點解自己唔係黃啦

屌 我有個frd又係鍾意「思辯」
懶係跳出框架中立理性用道德標準去駁
簡單啲講喇不如
因為件事未燒到你你咪可以咁講囉

原本個po班傻鳩仲質疑人 話證據呢

人地老母死撚左
關屋企人係藍乜鳩事

中立偏藍

巴打慢慢睇，我要去睇童童麗英

呢句真
扮晒支持民主中立撚
拎火魔來講但就無視黑警一切暴行

係紅衞兵佢死撚咗喇

其實點分藍黃同點分香港人一樣

你認同香港人價值 覺得自己係香港人
你就係香港人

你認同五大訴求 覺得自己係黃嘅
就係黃

好明顯佢連自己係黃嘅都講唔出口
我深藍老母都反林鄭啦 唔通佢又要諗下自己係咪黃？

因為
非金黃即藍

on9

諗唔明自己係咩唔緊要，答下大家支唔支持共產黨

簡單講姐係ming狗之流 懶中立淺藍

小薯茄都叫冇表態
4個IG成日出POST,搞到依家冇JOB接咁濟

冇出過黎十次以上，食過催淚彈五次以上=藍

達明一璣

如果咁都算黃 咁達哥都黃過佢

點解？因為佢唔係金黃？

童童比狗咬你唔講?

收到

我都見過
Smith同billy個人ig都有放文宣
而家俾lmk累死

仲有啲傻鳩係佢個post comment不割
痴撚線
佢都唔係手足 不割乜春呀屌你地老母

連登仔對黃既定義係：支持叔一燒
唔支持就一定係藍
我地繼續互相批鬥啦，我地黃色陣營大把本錢互鬥 Come on，批鬥吧

有冇巴打絲打整個全面嘅道德辯論理據
唔單止for藍絲 亦可以打殘啲中立撚

快撚d 去play 童童所有片！

真 而家分唔到呢度係兒登定五毛forum 未對外先對內 仲好意思笑人地藍絲

事實真係冇用小薯茄個嘜頭表態
冇JOB接係因為個市差囉

Unsubscribed
Bye

「你班友而家都共產黨有啲乜分別？」
依句顯得出你幾咁無知
棄鳩人同共產黨有咩關連

退咗 垃圾

更巴推

一次遊行集會都冇去過就咪撚叫自己黃
半年有突啦

又話而家要打kol戰，咁佢地兩黃加一藍，最多咪綠袋住先囉

係度話咩私了
提都唔提下班黑警做嘅仆街野

呢啲答法又係Ming jai之流
可以收皮

on9
同「鄧炳強仆街還仆街，唔關3萬隻狗事」有異曲同工之妙

幫藍店賣廣告 對黑警隻字不提 點解叔一燒乜撚都唔知就割 邊撚到黃 思想定底褲？

中立偏黃

屌哂你地呀！都話左唔支持叔一燒就係藍囉 仲嘈乜鳩？

咁又係既
但之前佢地唔係有拍片串狗咩，做乜而家先會沒啦啦話佢地藍

迖狗粒聲唔出都照俾人屌

人地大學同學識到而家
識左咁多年話絕交就絕交咩
更何況佢擺明係中立撚唔係藍啦

袋住先？吓？
有佢我就唔撚睇
J 麗英先 bye

你唔可以咁樣類比喎
好似杜文澤而家都仲用緊藍絲員工架（唔記得咩名），咁大家都係選擇繼續支持佢

阿媽死左都可以咁文青打篇玻璃文 服左佢

點會冇
之前轉哂ICON,STORY都出文宣

無口號 講咩都係假
同西環可可店有咩分別

藍人eeetv

連登比少少中立位置比人啦 次次都咁極端 中立都嚇到過左對家啦...

鄉黑幾時有保家衛國?襲擊普通市民就有佢份

Post都唔追 咩事都唔知就屌人連衛兵？

講真 小薯茄咪仲垃圾
一日到黑拍埋d垃圾共鳴片
利申睇過1,2條片咁

點解一定要分黃藍?

唔係核彈都唔割咩？叔一燒就割？個阿叔拎住把刀追手足仲要自稱係狗先燒佢喎 唔支持？黃喺邊？

接受唔到佢認同721

拎住把刀？...

點解一個鐘前嘅你同一個鐘後兩個人嚟嘅

邊到講認同721

之前劈完酒去玩朗誦的確係好能好笑

正解

不如調返轉啦
依d 都叫淺黃，對唔對得住捐錢 文宣 發夢都做齊既真黃youtuber?
原來同勇武割蓆都叫同路人

中立/淺藍unsub
Kol100/深藍 抵制+report
黃 sub+view+任何方式support

個個好似你思想非黑即白咩

同得保家衛國形容班鄉黑，仲話自己黃？

同變相洗人腦有咩分別？

幫推

就係唔明點解近期一搞黃藍YouTuber就咁一條友連fc都沒話佢藍到發黑，就突然一大堆話係藍人EEEETV

樓上有片

想問下佢邊到有無視黑警既暴行？

岩 果d同輸民意d人有乜分別！

太多追唔到 可唔可以幫手quote出黎睇睇
未睇過

狗仔

哦，個件公廁

唔講藍定黃先
依家呢個channel真係愈黎愈唔掂
接人收工係得wingto個集好睇其他就得個比利講痴線野
白牆就直頭係成集講痴線野 明顯已經走錯左方向

一睇就知藍

問下就話人係藍 我夠可以話你分化撚啦
點解要學啲狗盲撐？做錯就係做錯 當你學咗啲狗做咩都盲撐咁你都係無理同冷血

我有話佢唔黃?

淺藍變中立
講唔上淺黃

Bu專出垃圾

你意思係話人偽黃喎

淨講示威者暴力
警暴冇提過

中意armchannel

我都退了
898

六月份遊行見過Smith 仲有同佢say hi

至於李萬磯 想知佢發生咩事？好似有啲前文

eeetv做左啲咩藍到出面搞到要咁樣屌柒佢？

分明講緊EEE公關做得差

一句黑警都冇提過，條底褲黃？

Evil is evil, lesser, greater, middling - makes no difference. The degree is arbitrary, the definition blurred.

唔撚識佢

發覺好多人唔識反駁「鄉黑警打人係錯，但手足鶳人地都係不可接受」呢啲垃圾point，其實可以咁反駁：

1. 既然你都覺得鄉黑警亂鳩咁打人係錯，即係你覺得呢個世界上有公義，正義嘅存在。

2. 一般情況下，犯法者、共犯、慫恿者，都可以透過法律對佢地作出制裁、限制佢地人身自由，因為你覺得法律某程度可以伸張公義。

3. 但而家嘅情況係，法律已經做唔到伸張公義嘅目的，所以我地尋找其他方法伸張，用其他手法對呢班犯錯嘅人作出制裁，以達致引張公義嘅目的。如果你同意法律可以制裁任何人，咁你必須同意呢一點，否則，你就係雙重標準。

4. 你可能會問：「鶳藍絲唔通都冇問題？」如果你冇辦法反駁以上三點，咁答案就係：「當然冇問題。」你咁鍾意法律，我就用法律嘅觀點同你講。法律會認為直接犯法者同教唆者可以同罪，但通常教唆者唔會重罪過直接犯法者，以往都有好多判兩者同罪嘅案例，你可以自己google。而藍絲、撐警、鄉黑，佢地就算冇直接打市民，但都一定有份教唆、慫恿，所以鶳佢地完全冇問題，而且係伸張公義。甚至如果你唔同意，你就係違反「你覺得呢個世界上有公義」嘅呢個原則，簡單嚟講，你就係不義。

以下歡迎補充/challenge
樓主鍾意嘅可以置頂

講完一大輪 利申返 訂已退

有乜高質Channel 推介下

人地黃到發金都要比你踩

人地朋友係edwin wong 黃督察

藍人EEEEetv

元朗鄉黑嘅言論冇中立可言

小薯茄8月5有罷工嫁
利申 由佢地一開ig follow到依加

unsubed，除咗頭嗰幾段之外已經feel到無乜橋
啱啱出嗰陣係每個禮拜都幾期待
但以架click開黎睇都廢事

藍絲
扮中立

唔知上面個班有幾多係真心有幾多係分化狗
佢地個channel有冇屌同路人？有冇撐政府？

Youtube Facebook有咁撚多藍絲kol page你唔講唔去搞，而家又係到推高黃色同路人嘅standard。
今日report 左啲chanel未 ？
report左啲facebook page未？
send左信俾tvb啲client未？

你可以話佢唔係深黃，但佢點都唔算藍囉，你覺得佢做得唔好咪提下佢解俾佢聽，唔係一黎就屌鳩人係藍絲。

黃色經濟圈擴闊唔係要縮窄，正如好食難食嘅餐廳都可以係黃色，個色譜唔係深黃以外就係藍色，

退訂了
初初啲片係幾過癮 而家咩接收工 白牆一啲興趣都冇

成篇文提都冇提過黑警叫中立
民主自由？ 手足連基本人生安全都冇呀
想要民主自由又道德潔癖 個天會掉俾你？
偽中立最撚柒就係無啦啦掛民主自由喺口邊
藍絲都屌林奠啦 有幾奇呀

你都係去追返原文/張google excel圖先啦，唔係佢ig
對話圖未有，佢就出咗post聲明

佢根本連自己冇講過元朗鄉黑係合理都唔敢721呢個真係良知問題

無提過=佢無視？
咩邏輯
洗唔洗由運動第一日開始講起

有手足比人斬傷
你有冇覺得傷心？

笑死 唔睇了

為你地篇朗誦真心笑過

慘 見阿李萬璣都應該性情中人 同阿正上集都喊晒口 但居然咁講野

佢ig咪話鄉黑因為保家衛國打人呢句一定係錯囉

其實佢本身可以唔答
好多人都 Assume 咗佢係黃

而家個個都知佢偽中立暗藍
但係佢扮完中立又唔算正式奶咗，
唔會賺多幾個人民幣

高不成低不就
正一戇鳩仔

其實佢啲文筆好差 ,佢之前啲故唔知想點

唔得
要由1997開始講

啱channel 同小薯茄反而冇咩人吹捧 反而鄰國微辣成日比人吹奏話人地23條 先唔敢出聲 （被黃絲）反而真黃從來冇人講 你地撐到佢地越做越大 黃色經濟圈先有影響力 到時唔係叫奶共 叫奶黃 光復香港就有希望 當然前提係高質 唔係狗屎垃圾話自己黃就盲撐

扮中立
達同ming啲fd黎

以事論事，物競天擇，適者生存，唔少人comment佢哋啲片都冇乜料到，咁呢件事都只係一個契機令大家unsub一個唔啱睇嘅channel。
下一步大家可以集中report同撐返其他youtubers，都係同條數
對黃店都係啦，啲食物質素唔好，黃店都搞唔掂啦

講私了都唔夠膽講警暴
咁都叫「黃掛」

咁黑警呢？黑警唔救人都唔敢講

係囉smith billy好很慘喎

扮中立既傻鳩真係好撚蠢
鳩up民主自由就以為有人信
當正手足真係俾美國洗腦咁

對家做幾多陰質嘢佢唔屌，淨係不停挑剔手足有咩做得唔好，算鳩數啦屌佢老母，係呀叔一燒好暴力呀，去撐對家打頭爆眼非禮強姦啦

咩絕對既岩，絕對既錯

諗左大半年都未諗到？

好失望

垃圾扮黃
有無睇比火燒條仆街之前做過咩啊

林鄭都話壽終正寢

有冇講過，有就有，冇就冇。 係人都知打人唔啱啦

佢係連認 藍/黃都唔敢既人，邊忽似中立
睇佢第一個回答講得出保家衛國就知佢咩人，有咩黃絲會用保家衛國去形容721。
佢2個拍檔比佢累死

不過un還un，唔好浪費太多時間去討論佢。集中火力對付對家仲好

藍到紫

unsubscribed，本身啲片就睇到尷尬

即係仲停留喺冇任何抗爭嘅「淺黃」
話唔定連黃絲入門區議會投票都冇投

睇清楚先 佢話呢句係一定錯

如果咁都得我去睇bomba啦

佢會好似陳百祥咁：我唔清楚啦 但傷害人就係唔啱

屌我每條片都睇晒
即刻unsub

好睇就好睇 唔好睇就唔好睇
至於黃到發金我就好respect既
同黃食店一樣 好食是良知

黃絲嘅門檻真係高 特別係對人地

佢咁講= 總知我都唔認同林鄭係一個滿分既特首

藍絲群淨係share叔一燒果下？？

黃掛

其實呢一種群眾正正就係我哋要爭取既人
睇得出其實佢係講緊道理，同冇腦藍屍跟本唔同
但係依加連登又變到同2014年一樣比五毛分化到。。。

佢私了那個point 已經可以知道佢係藍，如果真係黃，冇理由唔知點解啲人要私了，着火阿伯點解會着火，既然佢呢啲都唔知，咁bye bye 了

成篇文講佢對運動嘅睇法
以佢角度 最大要點
粟一燒唔啱
民主正確
林鄭仆街

連五大訴求 警暴 鄉黑都噏唔出就收皮啦

真 P牌仔正評唔到

不停挑剔手足做嘅嘢，對家就一句不屌，咁叫自己人？愛自由民主但暴力就係唔啱，咁警暴呢？睇唔到喎

唔好畀佢混淆視聽乜野黃藍定義?
簡單咁問:「對於未來﹐你想香港點樣發展?」
1. 維持現狀/成為完全中國化 = 藍/敵人
2. 香港獨立, 脫離中國&共產黨 = 黃/同路人

咩組合黎未睇過嘅

退訂

Unlike左，講一句元朗鄉黑真係咁難？比的士狗無啦啦車斷腳又點計？咁撚多濫捕，濫暴又唔提？依家就走黎扮中立想食兩家茶禮？

知你mon緊呢個post，我屌你老母啦扮中立

屌，原來睇錯，佢認為保家衛國哩個說法係錯，但Man仔可唔可以唔好俾人一個咁搖擺不定嘅形象？覺得唔啱嘅嘢點解唔可以大大聲屌？只係抽下水啲觀眾就知咩事？知唔知有好多人係睇緊你哋？Man仔連大聲講出咩係唔啱嘅勇氣都冇？

大聲講咩唔啱唔係食人血饅頭，都唔係攞光環，只係用你哋嘅影響力話俾更多人知咩係啱咩係唔啱

可能你哋覺得係黃唔洗講（雖然我覺得唔似），但偶然一次半次表明下立場，除咗冇支那廣告之外，唔會有任何影響

一個Man仔上

我搵唔到個po del左？

連登黃衛兵威力無窮！留名睇下一個受害人

佢地重組唔介意sub 返
杜汶澤自己老細養隻雞有咩所謂
相反lmk 係個 channel 嘅主角喎

真係極度失望 仲失望過爛鳩ming
佢哋啲片成日諷刺政府咁 結果原來有成員係藍嚟...話唔定3個都係添
枉我仲咁中意佢哋 睇哂佢哋啲片咁濟...

睇咗，我自膠

yellownazi,。。。要做到tommy呢d先唔會俾yellownazi趕盡殺絕

smith唔係啦 ig有表態

永遠唔見呢啲人講「警察維持治安係啱，但警察濫用暴力就點都錯」
只會指責手足

完全ming仔2.0
唔係想做yellow nazi
但照字面判斷100%投機主義者
睇point 4就知

黑警政府做一億樣錯野 落地獄既野
你就淨係提一樣
手足做少少激進野 就算當係犯左法
都受到緊法律制裁
但黑警呢？
咁樣比較會唔會對黃絲對手足唔公平呢

達哥出曬story都話藍

咪撚戇鳩啦 又係果D乜撚野惡過共產黨論調
我地有冇捉佢去軟禁
捉佢去集中營
再濫用權力判佢有罪呀
傻閪
點樣同共產黨一撚樣呀屌你老母

出咗聲都比人話藍啦

唔好放生割子手，國際戰線追擊ICAC

《新成就解鎖》ICAC 老廉 呢8個月去左邊？

6號多謝你衝出黎搶focus

除咗黑警之外，幾時又要人死家呀？定係你覺得黑警情有可原呀？

又自命清高屌連登仔，咁你上嚟留言又係咪連登仔呀？

「食人血汗錢都係不完美可以改善」，開名啦，定係唔抵得黃色經濟圈呀？

同意，連一句幫手足講嘅野都冇，但又不停指責點點點唔岩 點點點冇道德，講咁撚多 咪姐係藍

乜依家藍絲好失禮你咩 李萬璣

戇鳩扮中立藍絲

懷疑之後d跳制comment係佢阿哥黎

佢好似都sale過係完美世界

er 覺得佢唔係藍 黃唔敢講 未必係手足 但唔係敵人 首要追擊KOL100

同ming仔有咩分別

eeetv

自己無留意就話人無表態

咪撚理班傻鳩啦
網上屌下就叫批鬥 黃衛兵
讀多少少書
睇下文革點批鬥啦
依家有無燒佢全家
有無5花大縛遊街示眾
最多咪討論區屌返幾個post
做網媒受唔起呢啲就咪做

仲要幫Pizza Hut賣低質廣告

不嬲冇睇d片好撚無聊

tommy都係垃圾

已完

Agger

都唔知幾多個月重中立

Detail?

食屎啦陷家剷dklm臭化西
叔一燒仲拎黎講？
d藍絲斬我地同路人手腳 斷手斷腳開車撞
淋鏹水 黑警濫捕dklm睇唔到？啊叻黎？
反抗就話暴力？當公權力黑化 ，大家721已經有目共睹！
獅了只係反抗強權 ！
反抗有正當性！

dklm呢幾個月訓撚左？
垃圾channel摺撚左佢啦
見到佢第一句已經想嘔啦

淺黃深黃 淺有幾淺 深有幾深 條線跟本就無從稽考
有人話非深黃即藍 咁口講黑警hastag 光復香港 但無參與過運動叫唔叫深黃
去遊行但其實做打卡撚po下story又係咪深黃
非深黃即藍 條線愈推愈高 只會愈黎愈少同路人同埋令人反感

當最近嘅文宣開始叫大家推youtube戰線 支持黃色youtube界嘅時候 就無理那間出個post狙擊男人Etv
我諗大家需要諗下出呢啲post嘅人用心何在
分化？踢走潛在係黃嘅youtuber？

但李生呢個ig post就真係柒 我自己都唔認同佢講個啲說話 都有感覺佢係想講自己係中立咁

不過我認為個重點係 ：點解會無啦啦狙擊佢地？用意？
獨立思考下 唔好煮到埋黎就食

想支持billy同smith
不過幫唔落
byeeetv

屌已退訂
仆街啦 今時今日仲諗住食兩家茶禮
拍完個飲醉酒朗誦之後真係以為紅咗咩
係藍嘅就大大聲認咗佢 八個月啦
呢八個月發生咗咁多件事淨係講得出叔一燒
見到佢嗰句「係黃掛..」真係火撚滾

其實杜文澤個台貝依霖都同李萬璣同一個情況
甚至直程係藍
大家又點睇 點樣對待佢地？

我都認同
但連登好buy

又係好似垃圾ming咁講唔支持暴力乜乜柒柒咁....
完全無睇過呢個channel
睇返小薯茄同啱channel好過

其實就唔明 呢堆youtuber個target audiences唔係就係年青人咩 平時啲片又唔似係想討好藍嗰邊 咁仲洗撚顧慮藍屍？

已unlike

咪就係要你估下估下等你幻想人哋係黃囉懵撚

搵林泳陶搵馬蹄露喇 扮撚哂野咁

同傻仔ming一樣

嗰三點有啲藍絲都會認同

按連登仔標準真係唔算

十個有九個都比人話偽黃

你個名真係冇改錯

藍屍同正常人係唔同啲

又用埋呢d推向極端既招數

會認同藍絲嘅人幾時做咗同路人

民主自由
呢個係對與錯既問題呀傻9

個皮膚黃

唔同ming仔條仆街一樣

跟風向

以上YOUTUBER 只有大J係黃

Ming 仔 d fd 不了

是旦啦 大把人扮黃
即係證明佢地都覺得黃係好
話知佢真心定扮
總之撐大個餅 唔係仲好咩？

幾時見過有人會扮藍

內裡根本唔認同所以先扮懶係理性
但係又唔敢講到出口反對驚比人屌

好失望

我拎白卡又關唔關你事啊

啱channel同rosema都ok既

呢啲根本稱唔上自己人，偽黃暗藍，做返自己去撐警算啦

扮都唔扮喎 lmk

餵埋比你

開始有好多護主出現
拎返ETV某啲黃嘅鏡頭出黎話佢地係黃

冇錯 Smith 同 Billy 係黃
但睇完 lmk 個ig post 就 知咩料
呢啲咁嘅組合我唔會睇

有member black bloc俾人搭埋

唔支持你燒阿叔就係藍
cls

無人想追擊，但Unsubscribe

睇完，只想講
我無條件撐手足，叔一燒都唔割，因為我永遠都記得有幾多手足俾人爆頭爆眼嘅畫面，甚至俾人強姦俾人扔落樓，我憤恨到無力去顧及自己係咪雙重標準，我個道德光環係咪跌咗。而佢講嘅野，將自己萬般抽離，顯然唔係將大家同自唱視為一個共同體共同進步，既然係咁，佢唔係同路人。

推
佢同佢老公Brandy lui都係藍

unsub咗，黃根本唔會講呢d嘢，五大訴求一句講晒

另外兩個好撚慘喎 依家又打緊youtuber戰線 屌好撚煩個處境

我邊句咁講呀 戇鳩

根本佢都冇深入了解過成個運動 隨時你問佢831，星火 都答你唔到咩黎 8000幾人被捕， 10幾個坐緊監 一堆手足排期等審 只係班客仔多數後生風吹邊面咪做下樣... 過左件事咪好似达哥咁 政府job又接， 大陸Job又接

仲未撚計叔一燒郁手先

我睇完幾張圖都唔知邊到藍
認真請問點解係藍

慘條撚，識咗咁耐一早知佢係咩料，唔係拍片咁好賺一早拆左

投機黃

agger
藍絲88
你地已經失去左香港人嘅支持
屌你老母

你有見過手足會講自己係 "黃......掛"

Creamysunny都黃喎

屌嬲到打撚錯晒，乜鬼野共同進步

其實你唔講都冇咩 原本都撐你
一開口就咁撚柒嘅你真係含撚啦
同達哥一鳩樣

咁樣就係藍?

根本係藍絲
邊度同路人？
黃？
底褲黃？

去到呢刻唔明點解仲要追擊達哥,佢中期已經覺醒支持罷工,就算唔係黃都唔係藍

呢半年你死撚左呀?
社會發生緊咩事當睇唔到?
大是大非之際可以咁模稜兩可
唔好扮中立撚咩都唔知啦唔該

你有冇見過手足會講自己係"黃....掛"先
你唔知自己係黃定藍架咩?
講出黎都唔敢

佢連自己係黃都講唔出口
連扮黃都唔扮

成篇文次序調轉晒
阿叔斬完人比人燒 佢唔譴責阿叔？
藍絲打人比人私了 佢唔譴責藍絲？
警暴一粒字冇提過 佢唔代入自己老母係啲後生仔？

藍屍狗

藍就藍啦 又唔敢認

又一隻狗仔

明明琴日仲好撚串嘴想輕輕帶過

痴撚線比自己客仔屌到化先話罷工 都未講平時班youtuber 鳩hea， 推左幾多單job, 捐左幾多錢呀

你睇下佢第一個point講咩
就係唔知點先叫藍點先叫黃
佢唔支持燒叔
但反鄉黑反林鄭撐追求民主呢個概念
算藍定黃？

屌 即刻unfollow

下，竟然係藍

unliked

唔明點解咁多人用冇提過xxx做論點
你搵唔搵到一篇表態提晒所有嘢？
雖然警暴係好重要嘅問題
但你都唔可以話一個人冇寫出嚟就=支持
話佢藍更加唔係
至少佢冇
(1)撐警
(2)怪罪示威者
咁都可以count入藍？
你諗吓藍個定義係乜
兩樣起碼都要中一樣啦
至於道德潔癖其實好多淺黃都係咁

連登仔：唔放火魔，唔打狗 就係假黃

其實點分藍黃同點分香港人一樣

你認同香港人價值 覺得自己係香港人
你就係香港人

你認同五大訴求 覺得自己係黃嘅
就係黃

好明顯佢連自己係黃嘅都講唔出口
我深藍老母都反林鄭啦 都支持民主去投票
不過佢同時反對你班暴徒收美國佬錢堵路啦
唔通佢又要諗下自己係咪黃？

咁你仲會唔會unsubscribe嗰channel

之前睇youtube廣告睇到佢地幫狗拍左條提防網絡詐騙既片，但係我淨係睇過一次

講左8個月啦 中立=藍

但係佢話自己撐追求民主喎
又話反鄉黑
咁究竟點先算藍點先算黃

人地未知幫邊邊搵錢多d
咪未思考到囉

好後悔之前有睇佢哋

對你好失望 由第一條片開始睇
雖然有時你哋啲橋好爛
但都盡支持

割手足就收皮啦

扮黃

啱呀 又係啲大愛左膠撚
真係以為叫句口號就爭取到民主咩
612就證明左勇敢抗爭先有用

好簡單
咁你有冇見過手足唔認自己係黃

你預期黃就要推job捐錢,新黃色經濟圈標準?所以話黃色經濟圈注定失敗,因為人人標準唔同,達哥夠講過推左job,你就問點解唔捐錢?咁ming仔都捐左錢啦,你有咩新要求?咁黃子華咩都無做,你又話佢黃,不如你直接話"總之我代覺得係黃就係黃"

On9 人地高峰時條條片都表態，而且啲成員有不斷叫人遊行

黃子華?

條友踢波又屎又矛
仲要好串

因為社會對‘黃’嘅定義好模糊
黃店嘅門檻到依家都仲有好多爭議嘅空間
佢只係表達咗 佢唔知自己乎唔乎合大眾對‘黃’嘅標準
係咪覺得成埸運動 其中一個行為不完美 可改善 就會俾人歸類為’藍‘
所以先話 ’黃...掛‘
起碼有反思
我覺得好過好多淨係post吓ig話支持
就衝出黎話自己係黃嘅 偽黃

人地狗仔黎

我老母都話爭取民主唔係唔好，但用暴力就點都唔啱，仲有佢都認同林鄭做唔到野無撚用
我諗我老母都算........黃掛？

其實連登仔藍既定義係咩

我有不反對通知書既行動都有出去,仲比藍屍老豆趕出街幾個月,
但我都唔太鍾意過激行為,當然有D人係抵死所以亦冇意見,
我算唔算藍屍?

佢決定同連登仔解釋個刻
就已經 輸左
連登 黃藍條線根本就係鳩黎
好似黃子華咁

有藍店跪低 講埋你想聽既野
都係藍 因為佢係扮
同選舉主任問係咪支持港獨
話唔支持都dq 有咩分別

咁既話講乜黃色經濟圈
根本只係圍爐取暖圈
今日地圖黃店有幾多
就永遠都係得咁多

有無諗過其實身份認同唔係個個都似你一樣咁清楚既認知
佢無話我地示威破壞社會安寧
我覺得呢個已經起碼唔算藍喇
同埋按你講法
唔話自己黃就係藍
咁佢都無話自己藍喎
咁其實又會係黃？

鶳點出現你唔撚講？
唔知點解着火嗰個阿伯 未自燃之前扮狗打人你又唔撚講？

其實一d都唔好笑
都唔知有咩好睇

兩黃一”中立” (藍) 都係黃，收皮啦樓主分化撚

但係佢個回應咁撚樣好難信佢係黃

講咁多 你哋班「黃」都係想表達一樣嘢
反勇武

曾經都幾欣賞佢地d 片
但講d 咁既野真係好惡頂
果種懶醒懶中立懶有思考真係屈突到

佢咪覺得自己應該算係黃囉
個態度咁猶豫我覺得好合理
而家黃條線已經推到去
要支持殺狗
要支持燒藍燒紅
好多人都唔知算藍定黃喇

錯=啱

冇錯同連登仔解釋已經輸左
杜汶澤都係咁

由第一集開始睇起，unsub
大是大非面前唔容許中間

男人etv之前只要有人話唔好笑唔好睇就俾連登仔圍屌到仆街唔講以為做錯咩殺人放火嘅事咁

啊in case你唔記得，差佬買緊法國特警裝備同埋電槍
李萬磯捐咗錢比的士司機同武漢未？

好似前排佢阿媽走咗

都係一開始見後生仔全副身家攞哂出黎 先乜片都唔睇load哂當支持

但宜家咁真係留番力幫同路人好過

算啦唔好同連衛兵講道理

關注左咁耐都話藍

你係咪平行時空幾個月
半年前已經講咗冇中立啦
我樓下師奶都知

堂堂大學生 連中立=支持極權都唔知
要連登仔幫佢辯護？

黃。。。掛 真係笑撚死
連話自己係和理非都唔敢呀
我識大把人係黃 但唔支持暴力啦
一樣會捐錢遊行share 文宣

你條柒頭講句支持民主就想扮黃？
民建聯都支持民主啦

認同 呢個咪政略上最大分別
理得佢中立又好 淺黃又好
點屌其實都未至於屌到佢哋
藍到黑>藍>>>淺藍>>>>>>>>>>中立

何況說服人哋做某樣野根本唔應該一黎就屌

政治就係角力遊戲
吸納中立游離份子先係要做嘅事

答得差係事實, 睇完我唔會覺得佢有幾黃.

但同樣, 係咪藍到黑果D, 又唔係, 起碼都叫有出過D抽水片.
但係見到頭果幾頁POST, 真係一面倒狂屌, 好可怕.

如果根據返佢黃既程度, 對應行動, EEETV最多係冷處理, 點睇都未去到狂屌, 同埋又唔覺佢有用EEETV既PAGE借運動搵錢, 我覺得依家個方向, 力度反應實在太大.

無講出黎唔代表佢支持黑警喎
比起佢無講既野
不如放眼於佢講既野

根據連登定義

你應該係中立撚，比藍絲更下賤。

掛
你答人自己係黃會加個掛字
我係男人...掛

無時間，聽日上機啦！

無人知！！聽日因航班crew都唔會隔離

連登仔得閒唔搞KOL100 走去搞淺黃

我唔覺得如果璣哥講 "但我都唔太鍾意過激行為,當然有D人係抵死所以亦冇意見" 會咁大回響

佢都講得好白
支持民主自由
反鄉黑反林鄭但又反燒叔
咁你講下佢係藍定黃

睇來藍絲KOL100 真係開始做嘢
要分化同抹黑
突然出幾個po 討論，之後無人再討論點對付班藍絲KOL

醒下啦

算鳩數啦，中聯辦機器開晒turbo，見到頭幾頁一面倒狂屌已經知咩事

各打50大板 不支持暴力
打和！

用下個腦諗下啦，佢講嘅野，黃絲就一定未輪到佢，但一定係和理非喇掛?又話和理非勇武唔割? 佢唔認同係一回事，但佢有冇阻止勇武做野呀? 答我呀?

所以話勇武手足真係唔應該出嚟
等班反燒叔香港人爭取下

成班比人帶晒風向都唔知，已經開左咁多日post講緊藍絲想搶youtube，本身佢地youtube已經好多，依家直頭係有系統管理，你地咁得閒屌中立/淺黃都唔去搞KOL 100，乜野事呀依家

大佬呀咩係黃色經濟圈， 係有共同信念 okay你藍的都冇問題你表到態 有間如意冰室 比人話偽黃， d人講完我親身去睇 貼哂memo在門口，入面播NowTV，播的係榮光 對面行過d警察總部 Okay你過藍轉過黎 偽黃我都接受 捐唔捐錢我唔知 我覺得好夠架喇 行過d間大門大黃店直頭咩都冇 照幫襯 但依家係表左態咩... ming仔我覺做左野 但佢捐完錢就算 星火佢到今時今日有了解過係咩機構 佢可能同返你講新聞話洗黑錢 黃子華佢確實係咩都冇做 我個人唔會特登估佢黃唔黃... 佢唔講我唔需要知 姐係歐陽震華唔同班狗去食飯你唔會估佢黃定藍
但半年幾發生的事唔止721，叔一燒咁簡單 你成篇文係feel到割 我同燒人，私鳥班人冇關係架 我唔係佢d人黎架 唔好拉埋黎講呀

淺藍同中立有咩分別?
武力完全不對等嘅情況下各打五十大板, 仲claim自己喺中立???

Unsub 都叫力度大
好心唔好用共匪詞語啦加大力度

幾時變左反燒叔又唔係同路人? 又變返一言堂?

佢割咗勇武啦喎

Sorry 扮黃食兩家茶禮仲賤過深藍

可唔可以定義下咩叫割席

同時屌唔得㗎？你淨係可以做一樣野？

真黃唔會問「其實咩先叫黃」

"拍唔落手掌 = 割?"
唔通勇武見到民陣唱歌又會拍得落手掌? 分得清咩係割咩係唔同意未?

佢咪講到明反林鄭反鄉黑
不如你講清楚你對黃藍既定義
例如要支持殺狗支持燒藍店
咁先討論到落去

呢條睇過啦 邊到有拎刀

中立撚，但要搞一定未搞到佢囉

因為你自己都搞唔清咩係黃咯,淨係呢個post,對黃的標準定義至少可以節錄10個,咁佢合符7個算唔算黃?

總知暴力就係唔岩

…兄弟wor 手足wor

藍到發黑

滲透好嚴重
對家根本睇穿曬點搞散我哋

點啊又一個帶風向P牌仔

藍既搞鬼咩 企到硬一硬啦
中立撚扮理性先係阻頭阻勢

無人搞佢喎
唔係同路人咪unsub 囉
做咩要幫佢加view 數加subscribe

Kol100直情report

人地呀媽過左身呀
關屋企人藍咩事
佢Ig有講

講事實又駁唔倒 話人p牌

之前有人話佢全家都係紅，所以人哋先話唔提佢地。

叔一燒一單野就動搖到你個立場？支持民主自由就唔會流血？
真係好笑 講流血就調轉頭諗個阿叔嘅屋企人 咁我地又傷又死嘅手足冇屋企人？咁多傷亡夠唔夠令你堅定返？黑警已經癲到經常開槍射我地又唔講？
唔係個暴政令你麻木咗 令你對暴力習以為常
而係你根本冇接受過

屌 幾鍾意睇都好
估唔到係咁
unsub unfollow

依家話佢係藍，但成個post都未有證據證明到佢係藍，
叔一燒"拍唔落手掌" = 藍? 咁我諗有大半淺黃都係藍絲
反而人地出過片抽過水，有暗示過支持運動，有講明支持民主自由，
點解咁就唔係黃? 幾時變左一定要同意激進勇武先係黃?

護主撚，昏迷咗幾耐啊？邊有中立撚架？中立即係藍啊屌你老母

佢篇野淨係討論獅鳥不提警暴, 稍為有少少人性ge 人, 都會認為警暴的問題係遠超獅鳥, 你唔好同我講話獅鳥係嚴重過梓樂, 彥霖, 輪姦, 爆眼. 絕對的錯有幾難分? 政權滿手鮮血, 個政府咁都唔係絕對的錯? 你咁都要問應該黃好定藍好?

本來我有一排都有追開男人etv, 而家永遠都唔會睇.
同呢條友有關係ge 片/channel 都唔會再睇

佢屋企人係咩事？回左等於冇回

ok 今晚跌落去50k

好想知連衛兵黃既介線既咩，之前黃色經濟圈又話藍變黃都得，淺黃都得，利誘佢地最緊要壯大黃既勢力，我都睇唔過眼咁多黃店發國難財都算啦，佢講明支持民主自由，但唔認同過激行為，最多咪淺黃，我真係睇唔過眼你想人地點，不會以後真係列曬出黎點先係黃啦，要考牌好唔好啊，成班小朋友，兒登真係兒登

咪即係佢唔支持721

男人係有好clear既definition
有j = 男人
但藍黃係政治/ 種族 /法律
好多樣野既立埸
唔係binary opposition
就好似你可以經濟left wing
政治right wing

原來依家唔支持叔一燒就係藍，連登仔龍門又搬到對面海，你地自己喺度自high，遲早冇晒同路人
我支持香港獨立，支持勇武，支持叔一燒，但我唔會視對勇武有保留嘅人唔係同路人

條友仲衰過屌閪ming個light yellow

兒登仔唔睇佢即刻收皮喇，咁大影響力

痴撚線咁叫淺黃 話乜如果私鳥果個係自己阿媽會點

你好地地邊個手足打你啊 啲藍絲斬人佢唔撚講？

佢話自己"黃掛"
但成段野就係表示兩邊都唔岩，我半黃半藍啦，我都唔知自己係咩，你幫我定義啦

點解咁就係黃？
1. 黃既會唔知自己係黃？香港二百萬人上街果時你有份出去都會認同自己係黃
唔係要人verify 你喎
我最多覺得佢係中立撚
中立即係唔駛撐又唔駛搞

如果sub+view=撐
Unsub 對佢地黎講好正確

你講完咁多咪再一次證明左咩係黃咯,就係我覺得係就係,你覺得黃係
-貼哂memo在門口
-入面播NowTV
-播的係榮光
-捐錢
我覺得如意冰室係藍,佢無支持叔一燒,無屌黑警,又係d死人藍店扮黃

問下佢會唔會專登去食黃店，乜都冇付出黎爭取自由就真係唔值得支持

但以我所知Smith 好似先係老細
Lmk係其中一個台柱
有冇人清楚

加一，即去unsub先

成班藍嘅kol唔搞，搞個平時冇出黎帶風向嘅kol
衰d講句，你理撚得佢黃定藍姐，佢又冇公開招人去藍營洗人腦，你地前面大把人要搞呀

連登仔，識唔撚識PRIORITIZE呀？大撚把evil你唔撚搞？

子華都深黃啦

藍黃無一個清晰既定義
點解唔俾人疑惑？
有jer但心理上當自己係女人
佢應該算自己男定女？
唔係樣樣野都binary opposition
left right wing 都可以分econ politic

子華都淺黃

達哥都淺黃

浪費時間討論，出面100個kol+無限資源等緊行動

屌 unsub

有時間都唔去打擊啲真係既藍channel ，而係係到嘈啲中立個啲黃唔黃

係到要衝出黎柒

好多內地人表示支持和平理性示威
反對暴力示威

淺黃

但正常唔係煲義詞煲一煲人先講反對

佢話佢保衛家園呢句係錯—>相對中性

佢主動出嚟襲擊人呢個行為係錯—>呢啲先叫表明立場

點解佢要突登贊一贊班鄉黑，我對呢啲洗腦用字好反感 (本人過去10幾年都因為呢個原因唔鐘意tvb，懶中性但用字有色彩 = 有任務)

屌講咁多野都係籍口 因為佢個心係藍 但佢個腦就知藍一定會比人屌 所以咁寫 一黎美化成件事 二黎連自己都呃埋 令自己好過d
懶清高

同佢地講都晒氣
又話黃藍是政見 黑白是良知

同埋樓主都無叫人搞eeetv
Post 完出黎每個人interpret 到既野都唔同
睇宛佢段野有人覺得係淺藍/中立/淺黃
觀感唔同咪自行決定仲sub 唔sub

個人意見覺得佢中立-淺藍
依d channel 同我理念唔同唔sub 啦

唔支持叔一燒就藍
成場運動邊個敢講每一個行為都係正確？
所有野都盲撐嘅話你只係一個無腦嘅黃絲
想知兒登成班冷氣軍師日日喺屋企點勇武做野 零貢獻 都算黃絲？
就係因為班On9黃衛軍日日玩批鬥 人地咪唔知應唔應該Define自己做黃絲囉

即係你問條肥仔
你老婆係咪黑警呀
肥仔答： 我老婆嘅問題我唔想再講啦
係同唔係，一句嘅啫。
唔係咪話唔係囉。

講咁多嘥gas。

唔好玩啦，佢成片文淨係見到佢無限放大叔一燒單野，手足被自殺唔見佢講，黑警啲所作所為又唔見佢講，，可想而知係佢心目中對佢嚟講最上心係啲咩啦，如果佢可以淨係因為一單野而唔知自己藍定黃，咁佢黃係邊道？

佢ig有講係Lmk搵佢地2個搞先 應該3個人一齊 無話咩老細

連登仔又為黃訂下新標準
再次推淺黃去中間 再屈鳩人藍
連衛兵果然唔係浪得虛名

支持五大訴求囉

你咪喺到糢糊藍黃條線啦
留意咗你好耐

個Channel係唔係黃？係就得
理撚得你真黃定扮黃，做到野宣揚黃色思想就得

Exactly
以後繼續文革式批鬥仲有邊個敢表態
一陣表完連登仔又話你無遊行無捐錢係偽黃要杯葛

條友連講自己係黃都要加個掛
要人幫佢諗埋佢係咪黃

我想睇smith 呀屌 你扮黃你自己走呀

講真佢個channel無拍啲KOL100 帶風向片都要搞？
唔認同佢咪唔睇佢啲片咪得

仆街 藍到HI

邊有話過佢藍
呢條撚樣擺明偽中立啦
警暴個個月發生緊咁重要都可以唔提
得罪講句 偽中立想兩邊討好仲乞人憎

得嗰一句有提就無限放大
佢淨係唔Buy叔一燒咪淨係提叔一燒
721佢都有講啦
而家其他野都支持 淨係唔支持叔一燒就比兒登仔批鬥
所以人地咪唔知自己符合門檻咁高嘅黃絲

所謂黃, 最基本就是要有良知.
對架生九流的人民嚴苛, 對荷槍實彈的黑警寛容, 對滿手鮮血的政權沉默, 我睇唔到呢個人身上有一絲良知, 呢d 唔係叫屈鳩淺黃ge 人做藍, 呢d 係叫揭穿偽中立的人其實係藍絲

點解咁執着”黃掛”呢兩個字，連衛兵咁高要求又成日搬龍頭，真係唔知滿唔滿足到要求咖

林鄭都好鍾意叫大家唔好執著啲字眼

咁如果
支持五大訴求
但反對燒叔反對燒鋪反對殺狗呢

佢幾時有寬容過黑警 對過政權沉默呢
帶風向都比下例子啦

原來佢媽媽rip咗

咁得閒係post屌鬼
不如report多個channel

其實係 佢又冇達哥ming仔咁出名 跟本潛水一排唔回應 都冇人會再追擊佢

刺稻草人不如你講下點先算黃，唔認同獅鳥係咪就藍？

係唔係藍都唔會睇呢d垃圾低質channel

講換位思考
示威者根本冇得輸

被私了嘅係自己老母?
我一定繼續支持示威者
如果我老母突登去聊交打 拎埋刀想斬人
影人大頭 害到示威遊行嘅人比狗清算
以為自己係正義 但事實係助長極權政府
得到私了結果 我會覺得係佢自己拎嚟
你咁玩嘢，唔打你打邊個?

你又要諗喎 示威者私了 到依家我最多見到成頭血 比盡力因為拎刀斬人 比人燒(分分鐘之後仲有錢)
而示威者比狗打比狗咬
有人冇左隻眼 有人冇左手腳 有人肺部受損 有人失蹤
有人比狗性侵 有人被失蹤 有人冇左條命 有人冇左前途
你估哩啲示威者想唔想同個廢老交換?
如果你個仔女因為支持示威而比狗咬 你又點諗呀?
如果你父母因為支持示威而冇左條命 你又點諗呀?
不過都唔會有哩啲事發生
因為你屋企人撐中共港共 唔會發生嘅嘢係唔需要諗

你換位思考之所以只係將父母代入被私鳥嘅人
係因為你覺得自己父母有被人私鳥嘅可能性
而唔將父母代入被狗咬嘅示威者
係因為你家人根本唔會去示威
你咁唔公平比較 緊係覺得示威者私了唔好啦

PS 雖然我幾鍾意另外兩個，但已經unsub

係就係
唔係就唔係
過咗咁耐都分唔到？
你立場係咩冇所謂
但食兩家茶禮就好樣衰

我同過d所謂自稱中立撚吹水，大部份係言談中流出係藍，況且721/831後唔好同我講中立

由佢話私鳥燒呀伯 而從來冇提過其他手足 就知佢藍扮中立

blacklist得

扮中立隨時轉風向食曬兩家茶禮邊有咁著數

關注咗幾耐先至cap幾張新聞圖
咁又黃

佢邊句野令人覺得佢扮緊中立？

佢篇嘢表達到佢係嗰種
你哋靜坐示威OK㗎但係唔好影響到其他人囉嗰種人
呢種人好離地好道德高地撚
唔算藍嘅但對佢會好失望

佢講啲野同ming仔好似一樣

屌你啦
燒阿伯果個係藍絲搵人做妹
而且個阿伯冒警在先
叫佢食屎

浪費哂smith 啲心血

咁似ming仔

啱 完全係淺黃
之前Ming jai同Asha嗰單 唔少巴打都講左與其咁得閒去割淺黃 不如真係去sub, like同唔飛廣告去撐深黃同追擊藍屍YouTuber

以家呢到好多人 好似已經忘記左壯大黃色經濟圈嘅初衷 淺黃又割 中立又屌 係咪已經唔記得左“做大個餅”呢個原則？

原來牙達都唔算好差

支持返牙達喇 大家做返爆機兄弟

咁比利呢

藍閪一個 無得唔認

淺黃同中立你哋講啫，呢度大把人夠覺得佢係淺藍。

藍絲最鍾意話自己中立

哩句冇錯

「如果私了果個係自己呀媽」
好地地做乜鳩私了你呀媽你都戇撚鳩
點解你又唔撚諗「如果比黑警強姦果個係自己呀媽」呀
白鳩痴

如果佢解釋多少少 比多少少諒解 比多少少支持 可能呢度好多反嘅人都會接納

咁係你戇鳩囉，咁你原唔原諒銘仔？

屌
早排仲煲翻佢哋啲片

行埋一邊啦左膠

黃嘅左膠囉
你估少咩

連登好多死忠架
倒及個個做朋友應該幾過癮
youtuber就真係不如算啦...
另外有個齊陰毒撚直頭唔知佢想點

agger

暗示？抽下水就想呃飯食？
大事大非連take side都淆？
家下就係唔撚想睇呢啲中立撚呀
分乜9黃藍啫
總之好似見到佢咁撚偽善所以唔撚柒睇佢呀得未呀
好撚嘔心呀

利申：中同

藍絲一句話自己左膠就可以扮黃

呢個回覆真係大把大把咁車埋去

利申：Unsubscribed

岩 但究竟深藍扮淺黃 定真係淺黃
你睇你信咩姐
ming 仔似真心on 9

LMK 我信佢係前者

上便巴打意思應該係藍到黑

藍

講啲野 未訓醒咁

扮中立衰撚過藍絲
又要做雞又想拎貞節牌坊

冇提過狗殺人濫捕亂打人 即係藍

如果係，對唔住啊巴打我會錯意

Popo私了形式打手足又點計？
比人打唔還手？還手就係錯？
退訂
另外兩位人兄真係唔好意喇

連大陸落黎啲呀嬋都接受到私烏 屌你土生土長後生仔反而話拍唔落手 黃極有譜啦

其實大家有無留意
佢強調支持民主
支持乜乜物物
佢無講過支持手足
因為佢無當過大家係手足
你話我yellow nazi又好乜都好
佢係一個中立偏黃既道德撚
但肯定唔係手足

Whizoo pomato都偽黃？你有冇睇嫁

年青人market 只可以存在黃一種聲
中立就攻上一個年紀
88

唔使唔好意思，佢哋一早知佢係藍

又帶風向
做咩一定要讚同只有黃嘅概念
世上唔係非黑即白
有冇諗過民主都唔係完美，總要有另一種意見去抗衡
但一定要balance 到
一個多元社會先會長久

利伸 黃到金 好愛香港 但支持有唔同聲音

最多淺黃

睇第一已知佢係藍

已退訂
講完

仲想食2家茶禮
好失望
寧願佢答自己係藍，起碼叫忠於自己

Unsubscribe

Unsub唔大呀

係上面果d淺黃=藍
罷明藍到黑
之後佢全家都批鬥, 鬥埋另外兩個誇9張

失望囉

push

藍扮黃
不過本身都無睇佢 乜水

因為佢覺得咁樣唔係民主既行為，咪即係藍，純粹怕乞食先扮黃

unsubsribe

屌哂你地果班幫佢口既人 OK?
半年以來 手足坐監既坐監 死既死 失蹤既失蹤
你睇唔到 唔信 唔知
各種被狗咬到頭破血流 禁住黎打
狗車直沖人群
衰野多到數唔哂
以上各種都可以憎佢地一世 永世TAKE SIDE

又要民主 又話非唔咩係all right all wrong
佢個腦就all wrong
上面各種事質都可以證明到港共 all wrong 仲可以咩高地可以撐?

以佢既LOGIC諗 人地要強姦你 可能一世無屌過閪 想試下 咪被佢屌下囉 咁 佢錯唔哂呀嘛? ON撚9 錯就係錯

因為我初初針對緊佢個人黎鬧，後來見到咁多人要unsubscribe佢地，覺得佢個channel錯不致死，咪想幫口講返句囉

唔睇佢姐
講撚到殺人父母咁

支持有唔同聲音
戰後先講啦ON9
E加對家就係用唔同聲音打壓
「仲支持有唔同聲音」仲講得出真係有少少弱智
當香港人每日被自殺 仲可以有咩聲音 用下腦

都係嗰句，針對緊佢元朗鄉黑保家衛國係合理呢番言論，有講過就講有講過，冇講過即係比人屈啦，點解唔敢講冇講過

佢講自己係黃又好藍又好中立又好，但針對佢被指係莊group講「元朗721單嘢係合理」呢一番言論。 有講過定冇講過？

我夠知打人係唔啱啦，老母係女人啦。 講嚟比你班人聽啊嘛，你自己諗下啦，由尋晚串過馬撚咁帶過話好彩冇話佢係鄉黑之一，去到今日出個長文post。有邊一句係講佢 冇講過比人篤灰嗰番言論啊？

你比人屈，第一句都澄清自己從來冇咁講過啦點解佢唔敢講啊？就算係原post，個樓主今日都等佢回應呢番言論叫我分佢黃定藍你不如問返佢自己啦，佢自己都唔撚知

睇完篇文就知係藍扮黃

利申：藍

OK unsubsribe

個運動都已經八個幾月，到而家都仲要諗

Facebook有新片再解釋

去YouTube chanel Report啦。之前有個post講撚哂啦，個手足分埋月份比埋link啦。分化

發現要做"黃"真係好難
我都係做藍屍算

唔會，個channel d片政治立場暫時尚可接受

人地YOUTUBE新片, 自己睇完先評人

兩家茶禮食唔到咪食返多人果邊囉

推呢個

LMK本人？ 定agent啊？ 帶風向，帶你老母啊。柒咗咪認囉，兜兜兜
我report哂啲藍絲channel係咪要同係匯報完先屌得佢鄉黑保家衛國合理嘅言論啊

who

支持更黃嘅好過

睇完 假到仆街
可以心平氣和一啲憤怒都冇咁講自己對721嘅睇法 好似背model answer咁
睇完想嘔

unsub 左先講

又係D 扮中立懶清高既撚樣

成班垃圾郁啲就先話人扮黃
藍左先 難怪對家睇死黃色經濟圈

已unsub 本身佢d片都係行即食路線

自己幫人兜埋，唔見你幫林鄭兜？暫緩咪即係撤回，壽終正寢咪即係撤回叻仔，香港靠哂你

佢回應之前我都係咁諗
睇完佢回應之後先知原來佢真係藍扮黃

Un左

咁黃經 真係多謝你呢啲垃圾

做得好

佢個回應真係冇得兜啦

問題係我支持得嘅 一定唔可以係藍

至於其他kol100 當然report

完

左膠都當藍架

轉行kol100跚

快unsub

同意 冷處理算 我地知道佢係淺藍就得

你自己散播周圍fake news柒咗咪認囉
黑白顛倒在先仲聲大大
光復香港唔通靠你咩

對藝人就咁撚harsh, 幾時先對立法會議員有同樣標準，民主黨派埋口罩比狗，有幾多人真係mon實班泛民主派嘅投票紀錄，建制派曾鈺成曾俊華講幾句人話就順哂，一啲有權有勢嘅同路人就無限包容，無權無勢嘅就踩到人地底泥，驚死踩唔切咁

咁就叫藍？
如果佢呢個時勢一開聲就話自己係深黃
咪一樣比人屌
大撚把和理非都唔支持獅鳥嫁啦
咁撚易分化退訂

岩岩澄清段影片仲話唔好咁衝動 唔知俾咩反應好 雖然佢好似和里非 但咁樣對班手足 好似harsh 左d

所以黃經點解搞唔成🤷🏻‍♂️

有冇佢回應之前發生嘅事？冇啦啦邊個話佢偽黃先？

呢場運動 有啲嘢唔使分對錯
有樣嘢叫核爆都唔割
就算你唔支持暴力 都會企係手足嗰邊
講到咁唔知自己係邊 咁我覺得你都唔係唔割嗰啲

好野 又捉到一個偽黃 連登好波! 下個攻擊邊個好

同意

老實講黃既藝人比人封殺既話
都唔係你一句支持人地就會有工開有飯食

諗緊同一樣野

有人話達哥Ming仔有哂版人地"應該"點回應
咁杜汶澤單野都有版可以思考下
自己應該點對待一個channel

同隻明仔一樣

佢咁叫藍？
好心你地唔好咁harsh 咁易就落judgement啦
唔係所有野都要post哂出黎 話哂比全世界知先叫黃架

中立撚經典語錄:唔好咁激進 有咩慢慢傾到啱

原來係商台？

越做越錯，佢哋覺得自己冇問題smith.......

咁都叫藍 對自己人就咁高標準 人地最多咪叫接受程度低嘅和理非 未開始贏 可以話輸梗就開始玩批鬥 啲狗日日咁就習慣曬

真正偽黃冇腦咪捉人出黎批鬥左先
真係難怪對家覺得黃經唔會成功
自己分化左先

樓上有個傻鳩掉返轉話我地割呀璣璣呢啲和理非喎

黃屍最叻係咩 捉鬼捉偽黃

黃既點會唔知篇咁既垃圾文有幾難睇幾肉酸
呢啲暗youtuber 佢唔出聲撚有人得閒理佢咩

smith先係真黃 會屌狗
billy同lmk可以收收皮

pizza hut

無計
實有d人會比較激進個個都走去問立場
點知佢個回應係咁樣

係呢個時勢做youtuber出聲之前真係要諗一諗，一陣比人屌到個channel都冇埋

不了

睇完佢條片 覺得佢超淺黃

再一件事 睇黎對家開始做野搞分化

而家先發現佢地咁多fans

其實嗰兩個咪又係為咗錢先繼續同藍屍拍，識咗咁耐點會唔知佢係咩人

真係藍屍班KOL都唔見俾人推得咁快
呢條比盡叫"有啲人識"既channel 講左句"唔支持燒鳩個藍絲呀伯"就俾人推到咁
根本帶緊風

呢到屌緊佢既
有幾多人會係IG開個POST講叔一燒好好笑 睇到好心涼
最多未又係係連登匿名先敢講

望到你地班連衛兵
運動一定會成功
因為都唔知你地除左識用鍵盤屌走人之外
真人做左d乜野 你地成日口中嘅前線乜乜乜
幾肯定無幾多前線會咁得閒做連衛兵

我想問下
而家呢度最大既分歧係咪
”點樣看待血統唔純正（有藍黃/偽黃）既kol”?

藍 report
綠 照subscribe但唔吹奏
黃 subscribe + 推

男人eeeetv屬於綠？
求指引

其實到而家有冇實質證據證明LMK係藍
姐係睇佢咁講
頂多都係中立 係就係失望
唔同人接受到嘅位都唔同
係好撚失望 但唔會unsub
屌而家出面KOL100 緊
3個入面有2個黃都頂住先啦
敵人未打到就打自己人先

成班連衛兵
繼續內鬥啦

收皮啦 樣已經柒

一個LMK就搞到 對藍YOUTUBE既POST沉晒底 好野

可以反思下 係咪真係一有小小唔乎合所謂嘅標準就開始屌人 好似共產黨 一開始唔可以批評 跟住唔可以唔讚 然後唔可以讚得唔好 宜家黃嘅一開始要表態 跟住齋表態唔夠要屌鬼 最後就話你批評對家唔夠大力 你有自己諗法 你竟然可憐對家...

是但啦 依啲垃圾無人想知 拉啦

應該係unsubsribe 但唔駛report 因為冇散播藍message

這是連登
有咩批鬥左先
炒車就會當冇件事

已ＵＮＳＵＢ左

死忠準備入場

而家個討論同討論乜嘢要黃店係一樣嘅
有人話有啲店偽黃咁你仲幫唔幫襯佢

當你唔割都做唔到 你講咩同路人

係咁話反林鄭 但拒諸暴力

又點成功

我完全唔知佢講乜

無睇開sor

自己推返上去

人地unsub關你撚事咩PR agent

好心痛 退訂

想知警犬？

做咩會無啦啦有人講男人ETV個立場
同埋有無人補充多少少佢屋企人係咩料?

之前有次遊行見到呀smith
從來冇諗過男人EEEETv 會比人話係藍
點解對黃YouTuber嘅標準要咁撚高？佢哋有冇特登用黄來做賣點？
你攞呢啲標準放喺普通人身上，香港有幾多人可以算黃呀
我老母都有同我去遊行屌政府屌警察，但佢見到武勇有時會話啲人太衝動（而我唔認同佢）
係咪代表佢又係藍？唔係意見完全100%同你一樣就係藍？

佢衰在藍黃都唔敢認啫
大把黃絲唔同意叔一燒啦

我有怪你unsubscribes?典型連登踩左先

以前就話不割席
而家係淺黃就話你唔夠黃，係偽黃

我自己都覺得佢ig回應得差，
但一路有睇開都覺得佢地點都唔會係藍。

講真，以前裝修都有個準則啦，
黑先裝修，藍都未必一定搞，唔表態就一定唔會突登搞人

唔明點解係都要將個標準定到咁高，
記得有個post係講行得前既不停批判行得冇咁前既，
覺得人地冇做野，
最後搞散左成個運動。

大家係咪真係要係到捉鬼，內鬥？

佢澄清做得太差 令事件發酵

先唔理佢黃藍
兒登最好笑就係一班兒衛兵要幾個世界變一言堂
講啲野唔岩自己聽就係唔岩
繼續拎住啲正評當自己世界中心當自己真理啦

真定估?

unsub 最憎中立撚

冇人逼佢改變想法喎你訓醒未

蠢唔係罪, 但蠢又衝出嚟柒以為自己好撚醒就係罪

咪玩啦呢啲國家工程係搞都唔搞啲魚毛啦

早啲分清楚佢係藍好啲，廢鳩時晒時間睇同留意

佢做過啲乜可以有咩post呢可?
唔藍既 頂盡中立
但中立便是藍

內鬥啦 捉鬼啦 連登仔最撚鍾意

對家笑到gap gap聲

以為自己真係大明星要中共出手要搞都唔會搞你地先啦

所以佢有句野好撚岩 而家要做黃既標準真係去到好撚高

接受到咪繼續
我就不了

講真，接放工系列已經唔好睇
我知你哋會追post

成班兒衛兵批鬥緊你訓醒未
接受到其他聲音既你會批鬥？你訓醒未
睇你地鍵盤圍爐真係笑撚死真犧牲個啲手足

睇條片我覺得smith 好慘

對家要搞都搞小薯茄個堆，會唔會將自己睇得太高

too long

其實我想問佢有冇真實做過啲乜嘢令到啲人認為佢係藍？個回應我主觀就只係覺得佢係中立撚，雖然都係唔好，但係都好過佢實際有做嘢令人覺得佢係藍喎，而家藍絲YouTube個勢勁咗，好心你地就唔好再批鬥啦，呢啲淺黃/中立撚其實我地可以當佢係我地嘅一份子，咁樣先可以發大嚟搞。捉鬼捉扮藍其實個意義係乜嘢？

係有人轉移左視線
由頭到尾都係話lmk係藍
而家唔係佢唔夠黃 而家bu comm yang hall大把人都知佢係藍
無人走出黎話過billy同smith藍
不過就算我幾撚憎lmk都好
就算佢藍都好
而家打緊youtube戰線
為大局比佢地扮住先 我都覺得可以考慮
反正自己心有個底就得

問題佢係咪同路人都唔知 佢一句我係黃就得

我都係咁諗，其實調返轉頭咁捉鬼內鬥仲損士氣

有人講到佢屋企人做咩事未？
唉 一番心血就咁冇曬啦

頭幾個月真係不割嘅
依家已經打回原形，分化到仆街，玩返以前嘅批鬥
之後立法會選舉又有排鬥

係有個人上嚟話佢偽黃先畀人討論 平時都冇人會深究佢哋黃唔黃啦

睇嚟樓主都有份支共KOL計劃
咁就叫做藍？
咁多藍KOL你偏唔搞就係搞中立黃

小薯茄呢d黃到出晒面既搞黎做乜？
唔通講兩句就會有一大班人質疑童童係扮黃呃view？
識搞梗係搞d冇乜表過態既channel
但其實之前男人eeetv 好多條片都有滲過叫香港人加油既message

人地又無攞自己係黃做賣點黎吸引你睇
唔支持暴力最多咪左膠港豬
何以見得係藍？
咁得閒狙擊佢不如狙擊tvb同kol100

國難不分化 結果係點
有時見情況唔啱搞清楚件事無壞

又係呢啲暗藍柒碌
收皮啦屌你老母

Ok bye bye

退訂就退訂，唔值咁多討論

佢媽咪前排過咗身

樓主P牌
起埋底原來係分化撚

唔好理人地黃定藍啦

場運動遲早就係比你地班捉鬼，鳩判人地黃藍既垃圾連登仔冷氣軍師搞禍哂

難聽啲講句，如果場運動輸左，有大半都係你地搞出黎

佢果偏垃圾文真係好撚失望
已sub翻繼續觀察

非藍即黃？ 黃都有分深同淺啦 我諗好多人同smith 一樣都剩係出遊行 和理非 咁一班和理非開個utube channel 出泥唔講政治野（有好多原因啦 可能佢地覺得自己未夠料拍片share etc.) 咁係咪就要話人地係藍 搞到人地個channel 收皮呢？

乜撚野叫中立黃？
你講出嚟自己會唔會笑？
其實佢啲回應同ming仔一撚樣
都係諗住企中間食兩家茶禮
咁都有人撐嘅話
我都真係唔知講咩好

唔好再玩分化同批鬥 無好結果

Agger
老實講身邊唔少黃既人有時對某啲私鳥都有意見，佢地唔係割或者大愛阻膠，只係未必認同手足所有行為，但係我都唔會話佢無良知，只係我地對武力既觀念有唔同睇法
我地做所有野既初衷係為咗自由，如果連淺黃都接受唔到，同紅衛兵真係無咩分別

已睇youtube條回應片
g持 smith billy

我都發現左個偽黃,佢唔會回人野,而且都係開左個標題就走左去,疑似風向

其實一直係咁講by hall大把人知佢藍，但兩個post同依個post都係冇證據

有嘅話就不如拎出嚟
冇嘅話留時間攻kol100好過啦，網上都要捉鬼

狙擊左藍KOL先啦
感覺無實質證據證明係藍

依樣真
睇到佢篇野unsub 左
依家睇翻澄清sub翻

食屎啦樓主 人地呀媽過左身 仲要抹黑人帶風向
Block尻你

兒登仔每日就係係度捉鬼屌走所有同路人

真心唔想smith billy咁慘

有陳怡 華記果堆真。藍channel 又唔撚打 係要打so called 住先既自己友 我地係咪真係咁？ 少個朋友 多幾個敵人？

721重點唔係鄉黑打人
係警黑合作 官黑勾結

屌 八個月啦 問佢咩立場佢答唔清楚 黃喺邊？思想啊？「追求民主做乜要破壞」同藍絲啲logic一撚樣 睇佢打啲嘢都知係中立撚啦 八個月死咗咁撚多人仲可以淺黃 咪玩啦

不過我就唔主張好似藍channel咁全面封殺嘅 佢咪繼續開channel比班港豬睇囉 不過咪撚再討論佢就得

我問
都想知佢屋企咩事咁隱晦啊
藍咪藍黃咪黃
學ming仔淺黃

又分化

前面啲人話佢唔講自己係黃 即係扮中立暗藍底
就算人地真係話自己係黃呀 你地班兒衛兵咪又係沖出嚟話bu啲人話佢係藍、佢屋企又藍底 問佢做過啲乜 又呢樣果樣
追求自由又唔想見到叔一燒咪即係和理非
而家係咪和理非都係藍？

ok 你想要咁撚高standard你自己玩飽佢呢場運動

咁幫藍店賣廣告又算係咩標準？

藍絲kol 打手睇到笑得好開心
自己人捉內鬼
冇計 兒登呢到 和理非就係藍
諗野就係得一面
推返YT主線啦

連登仔識唔識分先後緩急輕重？
得閒無嘢做就去狙擊tvb同kol100啦

藍到呢

有咁多藍channel你地唔去狙擊
而家就係到搞分化批鬥
玩夠未呀兒登仔

咩淺黃會幫埋藍店賣廣告？

核爆都唔割
變到係條毛即割

打千字文做乜，講句光復香港時代革命咪係同路人囉

擺明係淺黃啦
陰公 依家係咪一定要深黃先可以生存？

私了呀伯個位手足我就老撐既。 88啦乜ETV。

兒登班弱智細路兒衛兵
唔該唔好掛住搶口罩喇，得閒搶返個腦先啦
開個post 屌下呢個個個偽藍就spin 晒你地去狙
無撚啲獨立思考

咪撚再內鬥啦

咁易過到班兒登仔既關咩？
講完又咪係比人話扮黃

分化post 唔好撚再推

咁你個黃色經濟圈壯大到夠人搵到食未呀？
一係你開間鋪頭去佢channel落廣告囉
定你真係當佢藍絲5毛拍條片就夠生活?

睇佢回應我會話係淺黃
仲有雖然佢哋好少片講政治
但都係有出過段片講放催淚彈
我係唔明點解要將黄嘅標準放到咁撚高
藍嘅標準放到咁低？

大家係因為佢地後生
觀眾又係後生 target又係後生
明白對佢地expectation 係有返咁上下
篇文真係好撚差
但頂多都係左膠
咁都要收佢地皮?

不會unsub

連登仔挑剔自己人仲落力過屌敵人
D行動post又沉撚晒

啱啊

屌 我認同 我自己唔撚睇就得 廢事理佢

痴撚線 捉鬼捉上癮

連衛兵

負評我做乜9，又話唔同手足割席，得個講字？

一個p牌風向撚搞到咁多內戰，真係好成功，唔怪得人地話香港唔配有民主

WHO?

其實今時今日過左咁多個月都仲可以打咁大篇野打撚死我都唔會信佢係黃bye已退訂

所以你覺得ming仔都係冇問題？
唔係話高standard呀
係講緊場運動已經8個月
都仲可以唔take side 扮中立？
作為一個公眾人物 target係年輕人
依個取態係完全唔ok

btw 依家係搞返清楚啲野
唔撚好郁啲就叫自己玩飽佢咁撚小學雞

why not both
黃店都會定期監察啦

姐係而家幫藍店賣廣告係無問題嘅？搵食就得係咪咁嘅意思？ 同埋咩叫我個黃色經濟圈？ 講到自己置身事外唔關自己事咁 定你同佢一樣色盲？

咁點解要追擊佢係藍 兩者關係係咩？
定係佢有屋企人做狗

其實下下都推到條線咁高
作為同路人我都覺得好不安
你哋幾時先屌走哂啲手足

根本無睇過 望到個樣就知係失業中男

樓主開親都分化POST

森美、麥明詩係tvb你又唔屌

根本一句我係黃唔係藍就解決件事
我自問接受唔到偽黃

係批鬥緊佢扮撚晒野唔係批鬥佢立場
你訓醒未?

痴Q線 捉鬼捉上腦
睇咗咁耐都知道佢哋係咩立場啦下話
有時啲嘢唔洗推得咁extreme嘛？
一定要深黃？
咁有人真係接受唔到私了，唔代表佢唔支持民主同普世價值喎？

杜汶澤會唔會同彭浩翔搞個channel先

屌lmk藍既標準係佢本身同frd討論果陣係話香港人出去示威係守護香港 咁元朗人打人都係守護家園 有咩問題。
唔係因為佢唔講黃野而話佢藍。
lmk本身都醒 好似無咩點係grp講比人留到底
不過真係要爆佢既實有人有證據

要做連登仔口中嘅黃絲standard真係天咁高

遲下分分鐘要殺過狗先係黃

CLS
咁都咁多讚?
呢個世界唔係非黑即白,唔係佢唔夠黃就係藍吓嘛
唔好咁痴線啦,尤其係睇一睇諗都無諗就比讚既人
咁樣只會步日本社運後塵,錯晒焦點
得閒批鬥"偽黃", 捉鬼
不如去搵D明確既敵人

黃嘅youtuber又唔係得佢 點解要逼人接受佢唔接受就係兒登 小學雞？呢d係原則問題

呢大半年,死左幾多手足?幾多人仲坐緊?幾多人比人打到入icu?

唔好同我講咩門檻好撚高，見到咩自己老母比人燒，已經唔洗講，和勇不分完來唔係最基本既門檻?完來咁已經好高？

subscribe 佢既 ，睇佢既，你諗下死左既人。唔記得咪算囉

呢到好多agent 係到帶風向，好多5毛模糊視線，但問下自己你個門檻係咩

我就Unsubscribed

一有人話打藍YOUTUBE 即刻搵人上黎帶風向等果堆POST 沉底就知咩事

記得拉

童童俾popo拉埋仲叫唔叫表態
唔通好似卡關達咁叫表態啊

人地得果7-8萬人follow 唔撚同大j果d 做左咁多年 大把積蓄 0廣告就0廣告 人地都要開飯架 講真pizza 係藍店咁又點？ 好多淺黃都食淺藍店架啦（eg 大家樂，pizza hut）特別係依加肺炎時期添 我就唔信係地係度係咁屌人果堆冇撚食過大家樂 罷搭黨鐵？ 又有幾多人真係罷搭？日日黨鐵都咁撚多人 講真知人地係同路人咪夠咯 係要屌到人反皮 咁香港幾時先會出到個微辣出泥？

前題佢要係手足先 佢嘅講法好令人不安就真 深怕撐錯人益對家呀

係唔撚係啊
就算佢講我係黃
你咪又係屌佢扮黃 黃得唔夠
龍門任你擺

連登仔對準槍頭啦 淺黃又比你地屌 有時間就追擊啲深藍youtuer好過啦

睇完YouTube條新片
依家我都覺係ig語氣用詞問題 解釋得唔清楚
我地誤會咗

不過冇下次 下次再出事就唔係唔小心

但人地就算一句我係黃唔係藍
連登仔都會challenge佢講大話
又會要人地捐錢呀乜乜乜

你覺得連登仔會咁易放過佢咩

唔好假設性問題
佢澄清係直接咁講 我同你都唔會喺度

佢係咁澄清返 我會屌樓主五毛分化撚啦

多鳩餘
首先 先唔講咩人地social media入面冇表態就係藍或黃 係咪真係遊行要打卡，post ig fb就係黃？打卡預約被捕？
其次 雖然我唔係條條片都追晒 但我記得最近有條片 有個都爆左句話 “警察依家都唔可信”
其實呢句出埋街 點都唔係藍掛
運登仔 幾時先真係識咩叫唔分化唔割蓆
捉鬼捉上癮？捉到上online platform?
點解唔真係一致槍口對外 打啲真係藍到發黑既page(乜鳩港人港地，幫港之聲）
竟然要打啲淺黃既channel?
黃色經濟圈係咪要從內批鬥中產生？點解唔係從外吸納擴大圈子？
切忌墮入共產式批鬥圈套

其實點解無啦啦將男人etv拎岀黎講？
一講話打擊kol100 無啦啦摷出嚟講
會唔會太巧合呀

製造內亂根本就係佢哋基本手段
同埋你哋唔好唔記得 連登根本上有好多滲透咗

你有證據有cap圖咪可以話佢係藍
依家佢就係話唔接受721
你話佢扮又好，我哋就係想要更加多人支持黃（至少係言論上）
佢心入面諗咩我撚知咩

真係無需要逼到所有人都係同一個STANDARD先得
我都覺得叔一燒係抵撚死,睇到好撚爽
但現實真係好多人接受唔到燒人
同溫層係一個好大問題

收皮啦垃圾

呢樣就擺明有人搞事 係咪事實就另一回事了

有睇開男人eeetv都知佢地一定唔係藍囉
好多唔同嘅片都有表過態啦
你可以話佢地做得唔夠多
但佢地一定唔係藍
唔好分化唔好屌走同路人啦

放棄啦 佢地唔會睇條片
佢地既標準就係話乜就係乜
兒登就係大台 就係神
做過啲乜 wfc?

連佢都唔肯定自己係咪黃既時候
一堆護主犬出黎話人提高門檻啊
搞分化啊
兒登仔又盛
好心你班阻膠咪撚笑死人
佢2個fd係咪黃我唔知
佢就肯撚定唔係
有無睇佢Facebook 出左片澄清
直有林鄭2.0既回覆
大家繼續護主啦下唔阻你地

嗰個唔係認錯人咩當晚已經澄清咗

利申 淨係講呢件事

得閒係到追擊邊個邊個唔夠黃, 不如努力追擊下D咩KOL100

同埋有睇開嘅都知道一定佢哋唔係藍
至少都淺黃 搞掂咗kol100先再處理其他好唔好

大家係咪唔記得咗政治嘅目的其實就係雙方拉攏人支持嘅角力，既然依家咁清楚分咗黃藍兩大陣營，咁勝利嘅關鍵就係睇吓邊一面拉攏到更加多嘅人，唔單指一時三刻，仲要係維持到落去。呢個亦都係藍屍kol100嘅目的。
有時真係唔明，點解啲人唔出聲又要屌佢唔出聲，出咗聲但唔係exactly自己想聽嘅嘢，又要屌佢唔講好過講。
其實呢啲時候係更加應該反省我哋自己文宣方面有咩不足，點樣可以針對性地拉攏更多游離不定嘅中立人士，而唔係互相批評。呢一個係long term goal，係throughout成個抗爭我哋要keep in mind嘅嘢，因為人心係會變，我會變，李萬璣會變，所有連登仔都有機會變。

又有PR公司出黎攪事
男人ETV都拎出黎批鬥
哈 又會有真心連登仔出黎中伏架喎
聽日又到邊個youtube channel比人拎黎批鬥?

佢既回應係講返佢對呢啲事既疑問，你可以屌佢港豬懞撚，大撚把和理非左膠大愛其實都有呢啲疑問
咁佢扮緊乜？
係你班on9 兒衛仔assume 人地係你心目中個隻黃而佢又答唔到你個期望咋
你訓撚醒未，去搶返個腦先啦

根本冇一個方法可以滿足哂所有人
而家屌佢係藍都係聽人地講
大家嘅指控都係基於一樣冇證據證明嘅野
佢打幾多字都冇人會放過佢
點解唔係要指控佢嘅人俾多啲證據
而係要屌佢俾得唔夠多證據去證明佢唔係?

有人有證據證明佢係藍
我都會支持樓主 unsub佢地

到左依家大半年.最撚樣衰就係中立撚想食兩家茶禮.我寧願你藍到底好過

如果達狗ming狗有呢啲質素既道歉片
我就唔使少兩個娛樂

要改名了

呢位色盲人士做過啲咩令你覺得同路人？ 另外兩位etv出過聲去過遊行 佢做咗啲咩？分分鐘連721831都唔撚知咩嚟

我覺得唔幫襯藍店已經係和理非最基本嘅嘢 同埋食藍店同幫藍店賣廣告都差好撚遠喎 後者直頭幫人做宣傳 咁照你咁講 ming仔幫tvb拍嘢同bomba以前撐警都唔撚屌得啦

標準唔好太高我明 但你而家直頭係冇標準喎老友 立場又唔講 幫藍店賣廣告 係最低入場門檻都唔過喎

佢回覆澄清太差 至少我會unsub觀察
利申初頭有睇佢哋

其實都要LMK自己覆得柒先會搞成咁不過而家我就原諒咗佢 冇事發生～

佢一定唔係黃架喇，但佢又唔算攻擊黃營，呢個時候唔好理佢算啦集中火力追擊藍屍100

我本來睇條片嘅一開頭覺得都情有可願
呢條新片佢始終好坦承地講咗佢對721嘅睇法
但聽到後面屋企人part我r撚哂頭
老母影響到你諗野 你自己唔識有獨立思考？
佢講到話唔想迎合觀眾去扭曲自己價值觀呢度開始已經唔需要睇落去
唔係話佢藍 但佢絕對唔係真黃

偽中立撚呀, 唔係唔夠黃咁簡單

就黎比對家玩到全部youtuber冇人黃
連大j都藍啦好冇？

諗返反送中前 ming仔當時幫高鐵賣廣告都有d唔多妥 後尾直頭串過鬼深藍嚟

深藍喇

佢係比人拉咗然後報平安

佢係7左就當然啦
懶以為自己講野客觀
但做得7係咪代表 佢就係藍先?
btw 善用不推文回覆

其實smith 有樣講得好
如果佢同billy 係黃 會唔會頂住順同藍既lmk 合作

存時討論搞清楚係有需要

P 牌仔開個鳩post 都傾都咁多頁？

回覆差呢樣我係好撚同意
只係覺得連登仔而家個風向俾人帶得好勁